[千古難題]WFH的迷思

是咁的，公司分AB team番工，聽日我要番公司，但如果聽日掛8號，即係我仲洗唔洗喺屋企做野？？？

梗係唔做
做佢老母

推1／10

我同你嘅情況一樣

心急人上推2／10

理論上係要做
8號風球唔係俾你放假, 而係留喺安全既地方

is
★WFH遇八號風球要否工作？ 周綺萍：原則上要！！

thx ching

咁疫症過後如果再打風………